事實係叻嘅人97前已經走晒，廢嘅人就留喺度做緊你老細

所以香港先咁多on9做老細

啱， 好多60 70 後都係咁樣上位， 但明顯地廢。

事實

員工都係啦

最垃個班係晒保皇派度

係呀
明知老細on9都走唔到都係廢

當一架船不繼逐少逐少換零件，最後全部換哂

咁呢架船仲係咪完本嗰架？

絕對係

你睇睇條撚屌馬時亨

港英年代，呢d垃圾邊度有機會上到位
而家屌你老母
蜀中無大將，廢柴作先鋒

都唔係既，保皇一樣移民愛國回流

完全正確

張建忠做政務司司長
諗起都笑大人個口

前排日本打完風先有個駐日辦事處既台灣人自殺
香港高官就可以印印腳睇住有人冒死返工
屌你老母港共政府

97前十年（1987-1997）個個唸住移民，仲apply 公務員嗰批係乜嘢料，心照

話愛支那又唔係（97前入職係效忠大英）

對英國有信心？眀知97後人地走

成班只是漁翁撒網搵工，剛巧冇嘢做，政府又請佢，咁就入左去

食屎食著豆

班人全冇危機感，連97後可能被清算都冇孝考慮

同意

但連腦細都做唔到, 會否更廢?

所以呢家d廢老真係廢到難以想象

又唔可話更廢
始終會用權力搞鳩下屬
不過明知佢廢都甘心畀佢騎住就一定冇撚用同冇出色